有冇人試過臨時唔想去旅行

本身上月買好左機票去台灣旅行
聽晚就出發 但見黎緊台灣打風 仲要成個星期 自己仲要一個人去 冇同屋企人講 男朋友又唔想自己去 好予盾呀

打風係酒店互射

你又係準備去台灣？

單丁去濟州 無地鐵開始後悔

買機票之前唔係都對濟州環境略懂一二？

知無地鐵 但唔知巴士好難搭

之前買左機票去釜山，但到出發前一星期都唔知有咩好做，最後取消張飛

去到當地先諗
點解我會來左呢到

車站牌全部韓文咁濟, 睇撚到
事前真係要做定準備

仲有一個星期未plan 點算